再強的民意，也敵不過蕭生。

佢又做乜鳩

蕭生又中

痴線，又燈，2019最強燈神

燒山

屌

屌 明明破燈架

300百萬票，73 %得票，400百席當選

全部燈中晒，全部都貼近唔中

起馬燒山教識我哋靜靜哋贏

果區不嬲深藍

燒生好野 多謝燒生

搵燒山助選

啲候選人真係唔好再搵佢endorse
死亡之吻

警世、立法會夠2/3議席可以推動特赦法

係想嬴定想輸

唔好咁啦，佢係見人地支持度低先去助選咋